大膽警察 以下犯上！連港區人大代表都夠膽截停調查 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

網民發起今午（3日）「反警暴七區行街」行動。

【14:21】立法會體育、演藝、文化及出版界議員馬逢國行經金鐘海富天橋時，被防暴警察截停及問他前往何處，另一名防暴警察認出他後放行。

所以咪話黑驚唔識書囉

好快連中聯辦官員都唔俾面

好快連雜種都要向黑警下跪

雜你老母呀，我大佬係林大帥

養大失控既狗，後果自負

示威者去中聯辦集結 只係想保護官員 免受黑警傷害

甴大大

班甴種狗淨係識林大總統

正常人都唔識佢乜水
竟然有防暴識佢

擺明識佢果個公安黎 港區人大要成日返大陸開會
公安起碼有做下功課 好過毅進狗

野獸刑警

everybody need to know hkrp (riot) is the master of the world

做乜唔噴左先講

連咁大粒都唔認得，邊個可以控制到班警

又係果個madam

對立法會議員已經係以下犯上㗎啦
又點
做完又無後果

推

人大算得係乜嘢
總之唔係狗都要死

咁點?你清算到佢未?

黨軍洗撚驚你咩芝麻綠豆官
槍桿子裏出政權，緊係軍官大

又係果隻女防暴

madam 你叫架咩?
叫狗閪

政治工具不懂政治

「操你媽的 禾是屎賤片」

屎你老母 你有乜撚嘢地位呀

午餐肉咁撚出名都唔識

張圖漏咗句
「被梁國雄議員以午餐肉誤中前額」

如果見到張建宗會唔會即刻拉去暗角圍毆

又係呢隻狗乸

認到唔使查？咩玩法？

請佢食兩棍先啦重等？

好快連解放軍都打

老實講

警察>林奠

一早既事實

讀書根本無用

驚撚啊

講真而家黑警就算曱甴平黎到都照查身份證啦，區區一個人大代表？
黑警而家管治國家都仲得啦

假議員，真都無特權

習近平都冇面俾

我喎

區區一個人大算得係咩？

毅進仔識啲乜？

軍政府

人大邊夠狗大

打柒左就好笑
一定屈黃絲冒警

返去罰抄張name list

狗狗：你無特權嫁！得我地有！

野獸刑警嘛

大膽刁民

突然有個諗法，不過千其唔好做呀
文宣係咪唔應該將黑驚同甴近平角色調轉
甴幫犬奶

又係個條八婆狗

中聯辦喎，人見人憎，邊個會畀面佢地？

佢地落街行一轉，唔帶保標，睇下有無命入得返中聯辦

議員？藍絲議員？挑！

扒埋牆
搜身

習曱甴

習近平 曱甴王 甴近平

唔讀書弱智狗

警察國家 有咩做唔出

到時就好睇

推去微博洗版
香港恐怖份子作反了
連人大代表都搞
完全唔將國家放在眼內
恥與為伍！

人大基本都無級別,POPO比面佢亦係傻HI嚟,係政法委面前,呢班人大算條鳩毛咩,被政法委監生打死嘅人大代表都大有人在.

馬逢國5月21日乘搭飛機時，被查出隨身攜帶超過100毫升容器的髮型造型啫喱，有報道指他除了即時表明其立法會議員身份外，更指出他與機場管理局行政總裁林天福先生的朋友關係。空總認為，此舉無疑是向專業的保安人員施壓

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

睇live黑警連許智峯都認唔到啦 係咁鬧佢

ching邊位?識你老鼠

如果認得許智峯應該追住佢黎打

犯咩上呀，馬逢國係中聯辦喺垃圾會入面其中一隻走狗嚟咋，大家都係走狗condom，不用分哪麽細

輪住扑曉明

你係黎搞笑嗎？

係咪LFK臭雞差婆

班曱甴：甴近平黎到都要死

大膽刁民，見到軍政府仲唔下跪？俾粒子彈佢試下先

如果扑濕𠱸會不會民意反彈

睇吓佢哋幾時衝入立法會，法院，拉議員同法官應該下年就見到。

公安要背哂D官咩樣

睇黎個天仲未想黑警死住，咁都有狗認得

狗眼中佢算老幾呀

收皮啦玩夠念力未

最記得呢單

臭閪你叫madam?

甴近平

無人識你呀.jpg

樓豬係咪想講馬逢國以下犯上
係人都知衣家香港最大最惡就係軍政府，地位同以前日本皇軍一樣